未來香港人政府不再需要總統呢個位

應該由大十個賢者組成，而十個賢者由香港人一人一票選出，每當大事都由十人投票完成

10個咪會55波
9或者11啦

你岩

用美國嗰隻，會fair好多

賢人制太on9
根本行英美個套就得

有總統會選左當奴侵呢隻狂人

到時咪又係權力集中係十條友到
同中世紀地方貴族有咩分別

議會制幫到你

冇普選就會壟斷權力

侵侵係近一百年嚟 最多招數對付中國嘅人喎...

最緊要係架構同選舉方式十個羅范葉劉譚惠豬一樣仆街

如果冇支國，佢真係狂

美國議會都控制唔到當奴侵

緊 急 ！！ 上 水 要 人 ！！

緊 急 ！！ 上 水 要 人 ！！

首先要民智提升，癈老不癈。

你查左咩叫議會制先
美國係總統制，英國係議會制
兩個完全唔同嘅制度嚟
議會制總統/國王係冇實權

有國師就得
皇天擊殺

笑，所以佢有搞過中國佢就係好總統， 連登仔真心中學畢業左未

即係現今大陸中共中央政治局常委咁樣？on99

元老會

普選選出一班人投票決定國家大事
其實咪議會制嚟，英國政府同國會咪係咁運作

我邊隻字有講過 “搞中國=好總統”？

佢由市民一人一票選出，佢地有決定權？

五年換一次人